我係gym room, 我要開門

仆街777
又唔封關
淨係封殺香港人活動
乜娛樂運動飲食都冇
但又要逼車逼人返工
政府唔聽民意
點解市民要聽你支笛
明明係判斷錯誤行政失誤
而家要全香港埋單
呢個就係你點勸啲人呢兩星期都繼續遊山玩水嘅原因

我要做gym!!!!

聽日會唔會開返

冇喇，閂到11/8